呢排多咗好多嗰啲垃圾手機宮廷遊戲嘅廣告

嗰啲遊戲差唔多隻隻都係差唔多玩法
但係個廣告就做到好似好撚好玩咁
仲要啲質素全部都好撚差

仲依排，好幾年啦
成日阻住晒

個廣告又大。易CLICK到。

邊忽做到好似好撚好玩咁？望到都覺得on9

好閪煩 講埋啲垃圾支那話屌